車仔算唔算比牙叻燈能死左？

Yes

哇好似謝拉特咁跣低呀